新年流流記得收埋好自己啲珍藏

話說我有班親戚上黎拜年，跟住有個表弟入左我間房玩，佢一睇就睇中左我放入玩具櫃嘅拉打腰帶，我諗住比佢玩下都無死嘅，點知原來我想法太天真，佢竟然話好鬼鐘意要拎埋反屋企。我老母仲話你咁大個人仲玩咩玩具，比啲小朋友開心下咪好

就係咁，陪左我幾廿年嘅555腰帶就咁無左

C:/System Files/Temp/